{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_079665",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "사계절횟집 양양 쏠비치본점"
    },
    "text": "江原特別自治道 襄陽郡孫陽面寿山1ギルに位置する刺身屋で、EXOのト·ギョンスさんが出演した修学旅行に出たところです。 バラエティー番組の望み通りにはシン·エラ、パク·ハソンが訪れました。 ペット同伴の場合、ケージに入れて訪問可能であり、団体予約も可能です。 テーブルの間に間隔を置いてゆったりと食事ができ、ソルビーチで送迎サービスを提供しています。 最大50人まで収容可能であり、お客様の安全のためにテーブルを少なく配置しました。 お客様の満足度に気を配っており、一年中刺身屋をご来店いただければ、最善を尽くしてごもてなしします。 お客様の安全のために手消毒剤を備えており、襄陽ソルビーチから3分の距離に位置しています。 営業時間は毎日09:00から22:00までで、メニューはズワイガニと刺身を含むセットメニューと天然刺身の盛り合わせ、特ムルフェなど様々な肉メニューを提供しています。 ズワイガニの追加注文は価格が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この刺身屋はどこに位置していますか？",
            "answer": "この刺身屋は江原特別自治道襄陽郡孫陽面寿山1ギルに位置しています。"
        },
        {
            "question": "EXOのト·ギョンスさんが修学旅行に訪れたことがありますか？",
            "answer": "はい、EXOのト·ギョンスさんが修学旅行に訪れたことがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "はい、ペットを連れて行くことができます。ケージに入れて訪問してください。"
        },
        {
            "question": "団体予約は可能ですか？",
            "answer": "はい、団体予約も可能です。お客様の満足度に気を配っており、最大50人まで収容できます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供していますか？",
            "answer": "はい、送迎サービスを提供しています。ソルビーチまでの送迎があります。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日09:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "どんなメニューがありますか？",
            "answer": "メニューにはズワイガニと刺身を含むセットメニューや天然刺身の盛り合わせ、特ムルフェなど様々な肉メニューがあります。"
        },
        {
            "question": "手消毒剤は備えられていますか？",
            "answer": "はい、お客様の安全のために手消毒剤を備えています。"
        },
        {
            "question": "襄陽ソルビーチからの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "襄陽ソルビーチからの距離は3分です。"
        },
        {
            "question": "ズワイガニの追加注文は価格が変動しますか？",
            "answer": "ズワイガニの追加注文は価格が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 373
    }
}